有冇人食過百里香對面果間日本野？

次次百里香排曬長龍對面間野都冇人
係咪有伏 有冇人試過

嗰間嘢嘅打手都開始進駐連登?

未試過
但想試

頂你

……………………„„-~^^~„-„„_
………………„-^*'' : : „'' : : : : *-„
…………..„-* : : :„„--/ : : : : : : : '\
…………./ : : „-* . .| : : : : : : : : '|
……….../ : „-* . . . | : : : : : : : : |
………...\„-* . . . . .| : : : : : : : :'|
……….../ . . . . . . '| : : : : : : : :|
……..../ . . . . . . . .'\ : : : : : : : |
……../ . . . . . . . . . .\ : : : : : : :|
……./ . . . . . . . . . . . '\ : : : : : /
….../ . . . . . . . . . . . . . *-„„„„-*'
….'/ . . . . . . . . . . . . . . '|
…/ . . . . . . . ./ . . . . . . .|
../ . . . . . . . .'/ . . . . . . .'|
./ . . . . . . . . / . . . . . . .'|
'/ . . . . . . . . . . . . . . . .'|
'| . . . . . \ . . . . . . . . . .|
'| . . . . . . \„_^- „ . . . . .'|
'| . . . . . . . . .'\ .\ ./ '/ . |
| .\ . . . . . . . . . \ .'' / . '|
| . . . . . . . . . . / .'/ . . .|
| . . . . . . .| . . / ./ ./ . .|

老細好串

名都up唔出 一定係打手啦

痴線我話想試都唔得

香港人整日本野十閒九間伏

成日借日本2個字黎搵錢,根本就係借日本包裝,賣港式食物

岩呀，明明叫左個鹽燒三文魚鰭，黎到係炸的

利申：就係食過一次

唔通間日本野都係印度仔的

隔離間茶王就似

衛生好差下 未試過建議唔好試

成個熟食中心都無我既

又會兩間都有燒雞配著角

牛粒幾好食
不過鍾意間肉骨茶多d